【突發】now新聞台：興德校長陳章萍向教育局發律師信

now消息：興德校長陳章萍向教育局發律師信 要求局方解釋其違規情況

呢個女人真係

反了反了

事實證明女人真係唔適合做高職位嘅工作

反轉豬肚

一個笑話

向老闆發信？

教育界肥婆無賴

咁on9

狗咬狗

留名睇狗咬夠, 爆埋個紅底辦學團體有組織犯罪, 十幾間學校一齊呃資助

最後有高官出黎話係溝通上既錯誤, 無犯法, 冇左件事

弱智嘅都可以逗幾皮野人工
我究竟喺到做緊啲乜野

想反客為主

狗咬狗骨

教育局快D註銷咗佢個教師資格，佢就玩完了

校長好似唔只幾皮喎
好似有差唔多10萬

條友以前好似喺我小學做過校長,
聽講好多老師都唔妥佢

捧得阿狗d 質素都係咁上下

肥閪都係冇好野
死肥閪

呢個肥婆咁搞笑

之前有篇新聞話佢作大左學生數目而家逗緊7-8萬
好似係

佢呢啲刑事都玩到咁串

律師信係同普通信一樣.,,,垃圾一樣

肥... 又點jack .gif 召喚

有哂證據都仲可以死唔斷氣 好撚煩呀肥婆 祝你全家慘死 雙親生癌中風

個肥豬背後應該有個大粒野，唔係點會咁串

校董係鄉委會

今次我支持肥婆
政府正一垃圾
俾人踩到上面

你想人死定係生癌中風呀

呢條肥西捉佢去勞改啦

有衝突

教育局放完校董落去之後幾多日先打算收個女人檔?

咁鬼霸氣 , 擺明車馬挑機
真心覺得佢背後有人SUPPORT佢做呢D野

痴撚咗線
告鳩政府

政府唔係唔告得
但佢呢個情況係政府無奈提早拉鳩佢落口供

查佢電腦佢一早拆左hdd，可能諗住政府搵唔到証據反告政府

十年前我個校長拎緊十萬，相熟miss講既
不過我學校有成42班

影子學生點都拆唔掂啦

24班好似就係一級校長有10萬

圓玄?

會唔會咁豬重保個肥婆呀

校長都係跟級計 頂點49

呢條肥婆真係世界級

二級校長
(169,450) (176,550)
(164,450) (171,350)
(159,700) (166,400)
154,950 161,450

一級校長
(142,750) (148,750)
(138,600) (144,400)
(134,300) (139,950)
130,500 135,950

律師信有西用咩
做個樣

個官話唔撚使跟望喎

佢而家犯法穿煲仲夠膽告返人轉頭?佢點拆呀搞到咁大

狗改不了吃屎
仲要兩隻

跟進
自

呢條友去做官應該有689既level

佢一定過7，8萬
有年資既PSM都六雞
更何況係校長
不過我都唔撚明佢 咁樣玩串個party
睇黎想拖多啲人落水 溝淡自己既錯

有冇咁少
我中學科主任都6皮啦

有新界佬係背後係唔同啲

出賣人格你都得架
即刻去申請入黨

肥婆掉眼淚
瀆職找不到根據
我哪兒壞了規矩？

所以話香港地靠實力上位真係得淡笑

永遠D高官校長上位者都係靠關係走偏門

乜都惡晒嘅鄉事佬vs懶得做嘢嘅教育局
結果會係點呢

條肥婆好撚心佢啦

假學生升班，請假要送餅卡，逼老師買波衫，荒謬過TVB 劇嘅事都做得出，宜家仲要告鳩自己老闆

小心俾女權撚咬你

交比tbb拍戲啦

簡直係下一任特首嘅人選，又識搞分化，又識裝攝錄鏡頭監視下屬同學生，又會逼害反對派，又鍾意貪便宜，又會虛報資料，又識利用跨境學童呢啲制度漏洞，又鍾意出律師信，以上全部都係前特首嘅秘技喎！